賓施馬：人們從來都不懂我的貢獻

與柏辛域陀尼亞勝利的比賽，賓施馬發揮出色，梅開二度，同時收穫皇馬生涯200球。

賽後，賓施馬接受採訪時回擊了外界的質疑。

賓施馬說：「當我踏入球場的時候，我不只是想要入球。我想要貢獻助攻，踢出精彩的比賽，取得入球……做一名射手該做的事情。我一直都是如此，但是我踢球是為了創造歷史，有時候有些人無法理解我在球場上的貢獻。但這不會讓我感到困擾，因為我已經30歲了，我有自己的孩子，我不考慮這些事情。」

賓施馬希望蘇拿利繼續執教下去，他說：「當然，為什麼不呢？我們跟他相處很好。我認為未來1-2個月內，不會有新教練來，所以對我而言，蘇拿利至少執教到賽季末。他是一名優秀的教練，我們現在擁有更多的信心，帶著這些信心去比賽。」

關於贏波，賓施馬說：「我對勝利跟入球感到高興。我們同樣控制了比賽，這很困難，但是因為自信心，我們踢得很不錯。」

痴鳩線，打幾場垃圾對手就鬆毛鬆翼